邊到有華碩手機門店

如題

台灣

asus 呀

元朗YOHO

衝出黎柒, 見到個華字就一定華為架咩?

華碩皇家俱樂部
長沙灣 202-204 號瑞昇中心 7A

華碩品質!!